人地話死左去地獄

跟本依家就係地獄